好撚開心呀今日

聽日都一定會更開心架啫
係咪呀 哈姆太郎
嘻

睇人仆街

你如果係倉鼠 你一定係大將

睇人開心最仆街

Y sad
Big cheung is cute

我想係絲絲

絲絲臭雞
慧慧好女仔
利申我係燒賣onqonq~

Ho ball有潔癖真係好撚正唔洗乾淨曬啲嘢唔心適
一整乾淨曬就好撚開心
我仲食咗士多啤但唔記得分享
好彩仲有
我好返喇香噴噴
Ok之後係3連其中一day guy 一day fum
一day用嚟糞
同埋記得煮曬d雞先驚佢壞
之後嘅嘢就之後再算la
Rushcold先

圖都冇張

same

happy

siu04 all-1

屌等等 點解你個名改到

畀咗個admin我做

Which psot

sp係唔同d

this 我留嗰陣都係0

email

係喎on99弱智係唔同啲 要all-1

I spemail
原來係咁解